發覺自己愛男朋友愛到痴戀程度

明明以前種感覺冇咁強烈
但呢一兩個月好似越嚟越愛男朋友咁
任何時候都想見佢
成日都好想痴實佢
好想喺佢隔離陪佢做任何野
打機睇戲打波乜都好
總之就係想喺佢身邊
見親面都好想攬住佢
好鍾意佢拖實我或者溫柔咁望住我笑
氹到佢笑我又會好滿足
明明已經成日都見但仲係會長期都會好掛住佢
即使明明見住面都會有掛住嘅感覺
就算見唔到面只要講電話聽到佢把聲都已經覺得好開心
平時忙得濟冇得見的話就會望返啲合照
睇下影佢嘅video
又碌返以前啲對話
行街又成日潛意識行咗入啲運動舖想睇下有咩禮物啱佢
自己睇fb ig一見到啲美食或者拍拖好去處就好想快啲有時間可以二人世間拍下拖
有時都覺得自己係咪有病
覺得自己癲癲地
好彩男朋友從來都冇嫌我太痴身
又盡量比好多時間陪我
多謝bb
嗚嗚我又好掛住佢了
有冇絲打都係咁？

利申 真絲 同男朋友拍咗差不多兩年

有禁樣既女朋友真係好

agger 清

係因為我男朋友都好好姐
佢會為我改變 會主動避嫌
唔會比其他女仔埋身
又成日都肯花時間陪我
加油啊大家都會搵到個對的人

又一條死gay佬

啊我同男朋友都好鍾意腦魔
用腦魔嚟多謝返bb一直以嚟對我咁好先
bb:
我:
wakakkakakakkaka
話時話我仲有個好癲嘅癖好
我係絲但我真係好鍾意扮後入我男朋友
成日趁佢擰轉面著鞋時我就會捉實佢條腰郁
究竟我係咪真係有病...

我都想我女朋友痴身

一個acc四個人用㗎

會啊全世界最好味
最愛我主人了

有朋友已經出咗嚟社會做野冇大學註冊email
幾個人share一個acc到底有咩問題

絲打你不是一個人

我愛我男朋友嘅程度係朋友同屋企人有時都覺我太煩
仲痴身過啱啱一齊嗰排
自己都頂自己唔順

我做足去到最後發現我對佢太好佢當奉旨
去到最後到我頂唔順

gay post

Is
Fun

真係後入啊唔係玩菊花啊
如果我唔係絲的話我男朋友即刻飛我

我都想我係仔
唔洗嚟m唔洗下下去個廁所等半粒鐘
又唔洗怕會有咗
又唔洗擔心個妝貼唔貼
仲可以屌我男朋友屌到佢爽翻天
可惜我係真絲

頂我都係好驚會比佢嫌煩

互射幾次玩激啲報答下佢囉

通常呢啲都唔會last到好耐

如果條女真係咁樣日日痴 唔痴得又嘈既話 都咪話唔過癮 想做自己野都唔得

拍咗一年 呢排都好似愈黎愈鍾意佢
出街會拖到實一實 一有時間就瘋狂錫佢面珠登 錫到佢一路偷笑一路話條街好多人望住 成日都話要痴住佢 一見唔到佢就好掛住佢

我以為係我出po

男朋友啊明明琴日先見完我又好掛住你了

講真無做d咩但就係好中意佢好想痴住佢 我都唔知點解

我好想要個咁痴身嘅女朋友
利申 A0

咁一段感情的確要互相付出嘅
如果佢當你嘅愛係理所當然咁或者佢真係唔係the one
放心啦要遇到嘅始終會遇到

咁適當時候都要留返啲私人空間比佢嘅
不過一見唔到就會好似癮起咁超級掛住

呢啲係講雙方配合㗎姐
講真我都唔知會可以last幾耐
只不過今次真係拍拖以來最穩定嘅一段感情

請善用起底功能

啱㗎
以前ex鍾意女仔獨立
所以我地好少見面亦好唔痴佢
但好彩現任唔介意我痴身
不過之前有排真係太痴
跟住佢話想要返私人時間做下自己野打下機等等
咁我就開始收斂下
始終我都認同無可能日日見嘅
而家大家有共識得閒的話就見
冇時間至少都會FaceTime望下對方個樣

我嗰個唔太鍾意我錫佢面
不過可以無限次向佢索吻
一擰過去講聲錫佢就會錫埋嚟

解釋咗幾次啦
個ac係幾個朋友share用
覺得我派膠你去以出返去
但我冇必要嘥時間喺到9 up

同樓主一樣 拍左年幾仲好熱戀
有時驚自己太煩, 都會比返d 私人空間男朋友

我次次都上一秒見完下秒就好掛住
究竟點解會咁

禁樣姐係唔比你睇樣嘅女朋友？咁有咩好

我之前都係咁
最後拍左3年佢厭左就分左手🤔
依家又追返我
但我已經淡左🤦🏻‍♀️

好攰

不論佢身邊啲人又或者我身邊啲人都覺得我對佢太好

我不斷努力維繫咗年幾 佢一句唔想拍拖就走咗

我都想有咁既女朋友

條女好痴身

呢挺我頂唔順
我呢家果件鐘意係我旁邊就得
自己做自己野
都10年了

會搵到對的人，我以前都係咁唸

點解可以煩到咁既

曾經我都係咁 成日都想痴住佢掂住佢
但係人哋係唔會珍惜

我認啊
但我又唔係要痴你身
我男朋友唔介意咪得

每對情侶相處方式都唔同嘅
開心就得
我都想快啲10年
加油啊祝你地繼續幸福滿瀉

我都想知
見有其他絲打都係咁
極度懷疑自己係咪有痴戀病

好想日日食佢腸仔
吸住佢嘴仔

我拍拖+結婚一齊左11年幾都仲係咁
只要佢係我隔離我就開心
不過佢每晚都會有私人時間出去同fd打機
雖然佢一出去我就開始掛住佢

其實有時都會好擔心
怕太愛對方反而就不被珍惜
加油啊絲打
信自己感覺啦
淡咗就等下一個出現
但覺得佢有改到的話或者比多次機會啦

男男的情感總是特別細膩

扑左未？扑完應該會更痴身

好恐怖。。。你有無自己嘅生活或目標?

睇到文字形容幾痴戀男朋友就知你係真絲啦，因為篇野好似我打咁
好想一直痴住男朋友呀

去情趣店買條假狗屌佢屎眼

痴撚線
甜到仆街
真係前世唔知做咗啲乜嘢好事先會遇到啲咁嘅女朋友

有 想搵aa膠痴實佢
今年拍左第7年
以前無咁想痴住佢

以為自己出post

仲以為女朋友開post
仲諗住陣間啜爆佢個嘴仔

有時會好鍾意佢,愛到癲左咁, 但有時又聖人左, 好似完全無鍾意過咁

有啦當然
大家都好明確計劃過將來
我地唔係真係日日見
會有私人時間做自己野
好似嚟緊呢幾日都唔會見因為我要趕essay
只不過真係成日都會諗住佢咁解姐

你用一年時間變gay
定變性？

含啦仲望

我真係有諗過
不過佢鍾意征服我多啲所以都係乖乖地聽佢話算

我地大家嘟起個咀就會自動錫落黎
面又錫額頭又錫手背又錫

唔係㗎
有時都會嘈到仆街㗎
不過好彩大家都珍惜對方

認真答絲 其實我都係
一齊左年半 感覺愈來愈愛佢
同你一樣任何時候都想見佢 好想痴實佢
行街見到D野好岩佢就會send俾佢睇 問佢要唔要
愛佢 好想佢好 深知佢既目標終有日會成功
佢有講過佢老婆未必係我 我係有介意
但我好中意佢 就算他日做唔成老公老婆
呢一刻只係想係佢身邊支持佢 睇到佢成功 同佢慶祝 之後我功成身退
我朋友都覺得我咁諗係癲癲地
話女人青春有限blablabla 但呢一刻我唔會後悔

真心唔明點解
以前冇咁痴㗎喎
但而家真係癲咗咁

淨係含男朋友一個

其實痴戀另一半既女人平時都可以好獨立
我都同樓主既行為差唔多，但其實平時都比好足私人空間對方，唔會因為佢想要私人空間/出去玩而比壓力佢而且我自己份工都好忙，我甚至係可以因為佢無時間而掉低佢，我自己一個去旅行既人黎
但背後掛住佢既心情係唔會變，同樣好易因為佢既小舉動而開心足好耐，見面時都照樣嗲照樣痴

我都係

我都係 而家住宿幾乎日日見 一有得痴就好開心 遲啲退宿唔知點算

好羨慕

十成九比人開發完

有JER既絲打?

以為自己開post
我真係好愛好愛好愛男朋友
拍左一年都冇就有咁嘅徵狀是否正常

以為自己開post
拍左2年幾啦
成日會覺得自己好煩
男朋友又好少講自己嘅感覺

你咁愛你男友，咁如佢叫你做雞去幫佢，你肯唔肯

Exact7ly 我同我男朋友 一齊咗年半 仲係keep住日日見 大家都好癡身 有時好驚我地其中一方早死 講講下就忍唔住喊

點解咁都講得出
雖然將來既野冇人知，但邊有人真係會咁同另一半講
比我一定hurt死

提醒你咋，一味靠痴好快會悶

呢d女朋友先正，話太痴身太煩果d真係唔識食
利申:我條女都係咁，好鍾意

我都會 中意訓係度係後面攬住佢再瘋狂後入佢

好腥

係咪就黎m
我黎m之前之後都會咁

最緊要係男朋友都要咁痴身
不過自從半同居後 更加感受到咩叫得寸進尺
一分一秒都唔想離開佢
又係去邊都諗住佢 蓄錢係為咗買禮物俾佢

有無愛埋佢條撚，得閒含下咁？

我真係唔明一個acc幾個朋友用有咩問題
之前有啲post唔係我打
個acc有男有女share用

咁佢好有人性嘅唔會講得出呢啲野
同埋大家冇乜金錢上嘅煩惱
唔通巴打你女朋友為咗你而做緊雞？

有啊有計劃四年內
多謝你啊絲打你都會幸福的！

我以前喺連登睇完都試過咁同男朋友玩
佢一邊笑到痴閪線一邊屌我痴閪線

梗係有啦我嘅專屬波棒糖

佢係咪想努力賺錢等自己有能力比到頭家你先咋？

這些機會

11年幾！好幸福啊
絲打你一定係個好老婆

成日好想有縮細槍將男朋友縮到迷你版咁
可以放佢入袋帶佢返學
平時又放返大佢比佢做下自己野

個時嘈交個陣講既

個mon咩都睇唔到吖

正常呀
你1個驅體都4個人格啦

我為咗女友做緊鴨

我都係 見男朋友真係好開心
返工返到好攰 一見到佢就好似叉電咁
拍左三年幾 感覺有增無減

我都係一開頭唔痴男朋友 點知依家就想日日見到佢
係到講返聲 男朋友我好愛你

食💩啦樓主

見到男朋友就想痴實佢 攬到實一實唔俾佢走
我好鍾意你呀男朋友

我都係咁
明明同ex一齊嗰陣獨立到仆街
自己照顧自己 成日都唔見一d都唔痴身
同現任一齊之後驚覺自己原來可以咁痴身
然後佢又縱到我痴線 邊爐燒肉哩d淨係負責食
又有人拎住嘢食接收工 想食乜就有乜食咁
同佢一齊最鐘意兩隻手一齊攬住佢手臂嗲佢
佢成日叫我戒口但嗲嗲下又會俾我食
瞓覺又係兩隻手攬住手臂額頭要貼住佢膊頭
會忍唔會係咁錫佢錫到佢忍唔住笑為止
有時唔小心發左佢脾氣佢唔拖住我會勁驚勁想喊
總之一齊嘅時間都要痴住 搭車瞓覺佢都會拖實我
睇戲要攬實明明好驚佢手痺但係又忍唔住要攬住
喺屋企食飯又要膊頭貼膊頭腳貼腳咁坐
平時喺屋企勁沉默寡言佢一黎就勁多嘢講又成日笑
其實喺佢之前我完全唔知自己原來可以小女人到咁
利伸平時成日俾人話cool冷靜冷淡憂鬱乜乜柒柒咁
同左佢一齊之後成日都覺得勁開心會忍唔住笑
講緊連睇返啲相都會忍唔住笑
但同時好驚咁嘅日子唔知會維持到幾耐
因為啱啱先開始左半年 仲有漫漫長路

超同意
成日想見佢，想痴實佢
我痴戀到好仲意聞佢身上既味（佢一訓就係咁聞）
成日望住佢訓教，偷影佢訓教，偷偷地揸佢
唔見2日已經好掛，好似見佢一個已經夠
成日行街會買野比佢，搞到佢多咗好多吊飾
想送figure比佢，佢又話太貴又冇咩用，明明見佢好仲意
想送PS4又話我癲左
之前嚇親佢買左演唱會門票，佢諗住比返錢我，已經打算最後比返錢佢，請佢睇
見到佢開心自己就好開心
但又好驚佢會覺得我太痴，以為成個世界得返佢一個，其實我都有做私人野
佢呢家又冇講話我太痴，會唔會最後佢又唔仲意咁痴身

我以為係我開post我成日都係咁啊屌 成日後入佢佢仲會配合我仲以為得我一個咁變態

我以為係自己覆
機乎一模一樣

利申絲

仆你個街同我女朋友差唔到，唔好咁癲啦你

絲打男朋友好幸福，祝你地長長久久

仲以為係我打 完全一樣

我4年，都仲係咁

發情姐。

我諗應該係你地個世界只有佢
但係咁就好似照鏡咁
望住你見到既只有自己
我諗無乜人照鏡會好心動
純粹係太好唔捨得放手

利申男朋友